有幾多絲打m痛會請假唔翻工？

其實呢個係咪一個合理請假理由黎
有時真係好撚唔舒服 唔止係痛，仲會個人好撚攰，同好似發燒咁